自己打同女朋友打真係差好遠

試過一次唔想再試

首先要搵到失散女朋友

落d ky就冇咁痛

口水>>ky
落左ky唔想比條女含
怕對身體唔好
用口水就點都得

其實樓主係講緊打機